Antec QC 真係咁差

買左個Neptune240冷排，用唔夠一個月就壞泵

Antec著名貼牌廠 係咁上下